姜丹尼爾稱從沒在中國表演被質疑港獨台獨 内地網民鬧爆：以後也別來

近日社會不穩，無論是香港還是内地對政治議題都非常敏感。早前一眾明星護旗手令中港兩地粉絲的爭吵更嚴重，結果近日連韓國人姜丹尼爾也陷入爭議。

姜丹尼爾最近接受了内地傳媒的訪問，最後被要求向中國粉絲說幾句話時，他就說：「雖然離（韓國）很近，但一次都未能去中國表演真的很可惜」結果有網民聽到後就提出質疑，因爲明明在Wanna One時期他曾多次到香港、台灣和澳門演出，但現在卻說一次也未去過中國，所以内地的網民就認爲他有港獨、台獨之嫌，更直斥：「以後也別來！」

不過有粉絲就為姜丹尼爾解釋，表示他在Solo出道後的確未曾到内地港澳台演出，原定8月18日的香港粉絲見面會也延期至12月，所以他的説法也不是錯誤，更加不是帶有政治意識。另外也有粉絲直接分享姜丹尼爾的官方粉絲俱樂部註冊網頁，證明官方視香港、澳門和台灣為中國的一部分，希望網民不要斷章取義。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

chiggered

支那生番又柒出國際

仲會唔會嬲佢食左志效?

國內港獨部門！
內地同胞點解唔做野！

唔反姜丹了

又獵巫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

抵撚死啦死賤種

玻璃心一地都係

果然係玻璃心民族

連登都見到呢個智障仔

牙效對波令佢思緒清晰...

gchi 丹b